唔係想死，而係唔想活了。呢種感覺有無人明

如題

同女朋友分手

係啱啱嘅事？take care 巴打

831 901 見

我最近都分左手

不過人生路都係要照行

向前看啦！

有
我明
話俾信任嘅朋友聽，叫朋友幫你
要堅持，呢啲感覺總有一日會消失

利申 抑鬱症患者

我次次出去都有活著既感覺，有目標好重要咖

我會的，你都要加油呀

完全明十年endgame 唔想求生都唔會尋死
每星期夢遊直到光復係支撐我生活既目標

頂唔順就要去睇醫生/輔導
話俾朋友聽如果有一日你撐唔住，請佢地一定要的你去睇醫生/輔導
一齊加油

啱呀 其實主要因為阿媽所以唔想死住

加油呀 831 901見

其實自己唔開心好少搵人傾 自己唔太識表達曬出嚟 又驚煩到人
多謝你呀 一齊加油

加油巴打I know that feel

You are not alone.

以前覺得尋死既人好大勇氣

依家發現原來活下去更需要勇氣

其實更accurate應該係想消失only

手足撐住啊大家

唔好怕煩到人
真心愛護你嘅人會好珍惜你將自己嘅苦處同佢分享
唔識表達可以慢慢學，形容到自己嘅情緒係第一步

少少分享
以前我ex做左d衰野，同d朋友呻，明明其實我係傷心(嬲自己) ，但同朋友講嘅時候會講到自己係嬲ex，因為係ex做錯野，大家正常人嘅情緒應該係嬲唔係傷心
久而久之，我咁多年都冇認真面對過自己嘅情緒，最後屈到情緒病囉

所以唔好怕，就算你未敢開到口同人講，你自己都要好好梳理自己嘅情緒
加油

好多謝你
香港發生嘅事愈來愈重無力感，屋企問題，同另一半嘅問題令我覺得個世界好似得返我一個咁
以前嘅自己唔係咁樣，依家情緒好反覆，就算訓完一覺，都仲係覺得無好到。
你都要加油呀，我都會

係呀 係想消失 如果有嗰制可以禁就有得消失 就好哈哈

我會的 謝謝你 你都要加油呀

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

巴打加油
一定要留返條命睇我地贏果一刻
另一半呢d好閒，下個更可愛

利申：被飛過幾次，明白當一刻係難過，但搵其他野sidetrack做下就會輕鬆好多

如果真係有一刻頂唔順，我身邊有好多發夢輔導員可以同你傾下

我明

個種感覺好無力 日日都唔想做人 覺得好辛苦 但係又怕死

但係 唔好放棄
加油啦。